有冇人覺得一個人既ex可以反映到佢係個咩人

是咁的
最近發現咗曖昧對象既ex
然後係嗰啲整容臭G樣 一睇就係港女嗰種
即刻覺得佢個人又low又膚淺
扣哂分

想知有冇人都咁覺得

唔好妒忌人哋

未就係你呢啲膚淺嘅男人囉

可能人地女仔係好鍾意打扮
但同時好有內涵，性格又平易近人呢
我都識有啲女仔係咁

好吧好吧
咁我唔以貌取人囉

認同 覺得佢品味差
如果佢之後中意自己 會諗 其實佢係咪覺得我同佢之前中意果d同type or同level

冇ex咁點

Exact7ly

咁
要睇下佢咩人喎

ex係肥西
代表咩

代表睇佢睇內涵

係咪覺得佢好飢不擇食

見到佢個樣就唔開胃
雖然我都唔係好好

明ar
好奇怪
條仔兩個ex 都肥底
仲要唔識打扮
以為佢鐘意大波la
點知呢友就係腳膠
而我呢偏偏係BMI得16 不過有c

真係眼都反

一言驚醒夢中人

好，下次就叫對象直接俾我睇下佢 partner 咩樣。

又未必既
人都會成長
可能以前mk仔鐘意個mk妹
大個左唔係咁諗呢

係囉，明明覺得佢肥但都屌十幾次